有冇人仲未識背26個字母

ABCDEFG HIJKLMOMOP QRS DUV WS YMM

Abcdefg hijklmno pqr stuv wx yz

睇係睇到我自己都亂撚左
屌你樓主

你唱唔唱到出黎呀

冇呀屌 個個都三歲未夠就識得背 得樓主一個係咁撚獨特咋 ok?

食左火藥

幼稚園唱到依家啊

點撚解會2個m

ABCDEFG HIJKLMNOP QRS TUV W X Y&Z

ABCDEFG HIJKelmonop qrs tuv wx yc

Jdjsbaibakwb ahabab shoudsw s

做咩啫你

abcdefghij
klmnopqrst
uvwxyz

qwertyuiopasdfghjklzxcvbnm

Zyx w v u ts rqponmlkjihgfedcba